寫佐封信俾佛教大雄中學 求證警犬扮示威者掉國旗落海事件

佛教大雄中學執事先生：

本人於網上論壇驚見 貴校校友，現任警察楊家成，近期疑似將國旗棄置海中，惹來全國熱議批評（詳見文末超連結）。我對此感到震驚非常，現懇請閣下按照網上提供的容貌對照、電話號碼以及地址等資料，覆檢 貴校校友資料庫，徹查相關人士身份，給予公眾明確答覆。如不幸證實身為警察的楊校友確為辱國狂徒，本人建議 貴校釋出公開信譴責其可恥行徑，並連同校友會發出聯署，勇敢交代事件。

參考警方連日記者會，對一切發問貫徹「不清楚、沒有資料、請改問其他部門」的作風，普羅大眾唯有堅守個人的良知及公眾知情權，以不同渠道探求真相。本人深信廣大市民無法接受香港警察作出辱國行徑，若 貴校願意積極調查事件，一能在鋪天蓋地的傳聞中還警方清白，二能秉持 貴校明智顯悲的校訓，明辨是非黑白，學生得沾化雨。

另外，前任香港特別行政區行政長官梁振英曾於社交平台上懸紅港幣一百萬，緝拿辱旗犯。此筆鉅額有助發展校園設施，為全港少有的佛教中學提供可觀資金發展，盼佛學慈悲能感化並孕育更多賢德新生代。

以上建議實為一己淺見，期盼 貴校仔細端詳，斟酌考量，早日給予市民一個合理的交代。

敬請
道安

愛港求真的普通香港市民

二零一九年八月十四日

超連結：

樓主不才，打唔到太好嘅嘢出黎，但已經send佐封mail出去啦！
如果各位得閒嘅就幫手一齊send封mail出去office@mail.bthc.edu.hk
有學校公開信譴責隻狗，連黨媒同藍絲都屈唔到我地啦？？？？

另外，我整合佐最近兩日嘅分化問題，希望各位入去一齊比意見，檢討不足嘅地方，一齊進步

【抗分化檢討】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

黎個10連先，大家一齊幫手send email啊！！！

1

2

3

4

5

支持! 一人一email!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

6

7

8

9

10

一人一email塞爆佢個inbox，佢想唔回覆都唔得啦

係最新post度搵唔到路入黎

主謀係何君堯議員

凌晨2點出post的確唔係幾好嘅

推推

大家send佐未

推